快閃中聯辦

依家啲警力去晒poly 發閃其他重要建築佢咪死 好驚啊 千奇唔好咁做啊大家

推

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！